有冇人可以幫下我... 我就頂唔順

本身已經好大壓力 日日都要同屋企嗌交
見自己有少少錢 諗住做下金主
點知依加揹左數上身
由有少少錢 變到連乞衣都唔係
今日就要找條數 我都唔知點好
去財仔都幫唔到我
我真係好想死 點解要我咁大起大落
如果幫到我嘅話可唔可以tg我 我唔介意比曬所有證明我嘅嘢你
我真係好辛苦啦..
@disappearjj

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我已經好攰了
我都唔知推唔推post去搵人support我好 因為我都唔好意思去叫個三唔識七嘅人幫我
仲要咁多
但係
我真係冇辦法了

有個手足搵我 好多謝佢 但係我send唔到message比佢

推

幫你推一下

推
試下去搵hktvmall個邊搵幫手？
同埋可以搵下炒散做住先？

我依加係急住要
咁先令我煩 唔係嘅話我都仲有時間跑下財仔
我真係唔介意比我嘅個人資料大家去睇去看
始終 我都知我先係理虧個個
幫個三唔識七嘅人

依加係黨鐵不停來回 唔知做緊咩

口講唔好意思 但係我真係好需要大家幫我
我真係好攰 好攰好攰

去左元朗 唔知點做好
仲未有人可以幫到我手

或者咁多人嘅面前做會好啲....?

唔知喺度做緊乜 仲希望緊會有人幫到我

已經沉左底了 應該都冇人幫到我了

求下大家幫下我得唔得🙏🏻

聽住元朗嘅人唱國歌 好感動 但係真好攰好攰

有冇人可以幫到我啊

如果想借錢 呢度唔會有人幫到你
如果想搵人傾計 大把人陪你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！